即將成為失業大軍。。。

失業。。。

大軍。。。

做乜正皮自己

錢又冇工又冇女又冇正評又冇

三毛人士

四毛 差少少變五毛

歡迎加入食物銀行大軍

夢寐以求的退休生活
原來只要失業就能擁有

別醬子